{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Olen tihti must-valge."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mulle meeldib hiiri taga ajada ja nurruda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on vurrud."},{"text":"Mulle meeldib palju magada."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Vadistan ja vuntsin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lame nokk."},{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on suur lakk ja m√∂irgan! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud kui kuningas."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen liha s√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nina vingerdan."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja k√∂√∂givilju."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"V√µin olla vali."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed kardavad mind!"},{"text":"Olen kala."},{"text":"Jahin teisi kalu."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja mulle meeldib sumiseda. Ma teen n√§mmist mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Inimestele meeldib s√º√ºa seda, mida ma r√∂stsaia peal teen."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"yellow"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman aeglaselt lehe peal. Minust saab liblikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n palju rohelisi lehti."},{"text":"Teen endale hubase magamiskoti."},{"text":"Muutun millekski ilusaks."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"green"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja must ning kannan toitu oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma marsin tihti rivis."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"black"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on heledad laigud ja meeldib lehet√§isid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt punane v√µi oran≈æ."},{"text":"Mul on seljal palju laike."},{"text":"Aednikud meeldivad mulle, sest s√∂√∂n kahjureid."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"red"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud p√µldudel."},{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen jalgadega muusikat."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"green"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja olen valgusest meelitatud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Laperdan √ºmber lampide ja t√§navavalgustite."},{"text":"Olen seotud liblikaga."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"M√µmmik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"grey"}},{"level":"7","type":"bug","question":"V√µin pimedas helendada ja √∂√∂sel ringi lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Kasutan oma valgust s√µbra ligimeelitamiseks."},{"text":"Sa n√§ed mind tihti suve jooksul."},{"text":"Mu valgus tuleb mu k√µhust."}],"options":[{"label":"Glowworm","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"yellow"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ehitan endale kodu kaikadest ja kividest vette. Mis ma olen, enne kui lendan?","hints":[{"text":"Elan ojades ja tiikides."},{"text":"Teen endale vee all v√§ikese maja."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja v√§ikseid putukaid."}],"options":[{"label":"Caddisfly Larva","isCorrect":true},{"label":"Mayfly","isCorrect":false},{"label":"Veestriider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"brown"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma n√§en v√§lja nagu kepp, mis aitab mul lindude eest peitu pugeda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan puudes."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Minu maskeering on v√§ga hea"}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"green"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on v√§ga pikad jalad ja saan k√§ia vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Uisutan tiikide pinnal."},{"text":"S√∂√∂n vee peal v√§iksemaid putukaid."},{"text":"Mu jalad on v√§ga kerged ja laotavad mu kaalu laiali."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Tiigi uisutaja","isCorrect":false},{"label":"Veepaadimees","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû","color":"blue"}}]}